［Dota2］嚴選最難玩既英雄

首選invoker 技既組合都未識
第二係meepo 多控好難

玩左幾年呢隻game都未用過呢兩隻英 連簡既勇氣都冇

meepo俾隊友屌都屌死

meepo就通常冇人簡 但簡襯都幾勁

唔似injoker

推

Invo 你練多幾場就唔難，會戰咪又係吹風隕石音波刀三招做主打，冰冰冰同衛星砲汁下雞咁

Meepo應該係難玩

不過我覺得CM要玩得好先最難，一日到黑全世界追著你提款，做5位又要擠啲眼錢出黎 ，唔買霧捉又被屌鳩，farm一兩jungle出眼都好難

我認我廢

記唔到招 不了 廢事比人串injoker

反而覺得cm幾易玩 啲技易用又易殺人 gank幾個都有錢

公廁 Invoker 開局 都ban左先

利申: 識出招

Meepo

冇人回
由得佢沉